和理寄： 一人一張聖誕咭，寄比美國議員

和你寄聖誕咭

按照你生日月份，一人寄九張咭比美國議員Co-sponsors、Trump及Sharon姨姨，感謝佢地推動香港人權與民主法。

收實體聖誕咭會好開心。收到成堆咭，可吸引外媒報導。 ，都係另類文宣。我地唔淨係得負面新聞，比D大愛。

收咭名單如下，要盡快在12月頭寄出
(EXCEL)

(PDF)

[b]綜合各方意見的重點收咭人士(有時間就每個都寄):
Marco Rubio (Sen.)
Nancy Pelosi (Speaker)
Christopher H. Smith (Rep.)
Rick Scott (Sen.)
Josh Hawley (Sen.)
Ted Cruz (Sen.)
James E. Risch (Sen.)
Mitch McConnell (Sen.)
James P. McGovern (Rep.)
Angus S. King Jr. (Sen.)
Donald Trump (President)
Sharon Hom (Adjunct Professor, New York University)
Solomon Yue (Committeeman)

有錯漏請更正。

重要事項: 香港郵局已於2019年11月26日截空郵，但仍可寄出聖誕咭，美國需要7至16個工作天處理，聖誕咭可能遲於聖誕節收到。因此請同時祝福Happy New Year。另外希望大家提及Hong Kong Be Water Act。

郵費: HK$4.9一張咭，重量限制為 20g, 尺吋不大於16.5cm x 24.5cm; 厚度限制為5mm; 如擔心重量超過20g但少於30g，請貼上HK$7.4的郵票。

抱歉暫時未能安排代收郵件。

唔好幫襯"三中商"之類的書局。

和理非 assemble

P牌照推

Pish

push

推

好有創意推

推推推

可唔可以順便寄埋俾施生

想寄比冇得返香港嘅手足

send

有創意 我鐘意，
但唔明，
「按照你生日月份」即係我8月先寄聖誕咭？

推
有無搞錯 樓主咁有誠意都無人推
放心 我會寄

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

俘虜人心係最強而有力嘅武器

做野

香港人同我寄爆佢

寄明信片會唔會好啲，減少人地過瀘時間，又可以輸出文書

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

我會寄！！！！ 大家都一齊寄

如果需要聖誕卡我有若干數量可以提供，大概20-30張，有需要可以搵我，免費郵寄畀你寫：）
可以選擇有信封定無信封，本身係postcard 黎嘅。

屍永青第二輪整，一定祝福佢。

認真既LOCAL其他都有人要寄，E.g. 何韻詩、GPHONE及其他有出席美國聽證會的人、去過美國遊說的人，仲有天琦。不過本地郵件無咁趕，海外郵件趕D。

有無人代收? 例如提供地址幫台灣手足代收? 之前RTHK有個台灣訪問，有個台灣團體幫手安排住屋同工作的?

即係如果你一月生日，你就SEND比以下九位議員:
Marco Rubio
Benjamin L. Cardin
Robert Menendez
Edward J. Markey
Tom Cotton
Dan Sullivan
Lindsey Graham
Scott Perry
Thomas R. Suozzi

剛有手足提示，Rep. Ro Khanna係印度教，請寫 Seasons' Greetings，唔寫Merry Christmas。

五月份生日的巴絲留意。

美國議員辦公室會有信件安檢，明信片應該會再快一點寄到佢地手上。

幫另一個手足推下，一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

你20-30張咭好快用完，同我寫埋寄埋比歐洲。

幫手推返上去
大家一齊寄

呢個好重要，樓主請置頂你個留言

Push.

唔係截左？

有睇頭
依條橋有6、7月創意爆發潮個味道

多謝提示，置咗~~

我星期五(29/11)親身問咗郵局。佢地話截郵，只不過指唔保證聖誕節前收到。你照寄出。無問題的。

呢個好似更加重要你點睇

過咗聖誕先到就好白痴

整咗海外寄聖誕咭之後，我打算整多個本地版及台灣版，包括因雨傘、魚旦革命坐緊的手足、暫時留守台灣的手足，及其他有份幫手推動人權法的人。

控制唔到架。因為美國郵件要大量人手處理、又要清關、入到美國議員辦公室要安檢、議員聖誕節又可能會放假。

巴打你有無收過移咗民的朋友寄聖誕咭比你? 你收過就會明。幾時收到，真係唔重要。

Push

幾好

侵侵洗唔洗寄

侵侵收心諗「你班香港人真係識玩」

推呀

侵侵係名單入面。 讚下佢型一定輕飄飄

你今日寄咗未？

推！！！

我想寄比侵侵

推 堅有心
值得大家去做

多謝幫推～

點解咁小人推
連食美心早餐都多過呢個post

Thanks. 最緊要係寄咭。

我地仲好需要參眾兩院通過HK Be Water Act.

支持

大家寫d字 寄張卡 又安全又盛
大家做啦

推爆佢

如想寫埋比台灣手足，可以寄以下D100香港地址轉交：-

**
（轉載D100＋的FB - 28 November at 16:23）
🇹🇼#急需心意卡🇹🇼#急需聖誕卡️🇹🇼
一班有心人，為留台抗爭者送上溫暖
但香港人嘅關心，就梗係多多都唔夠！！！
就快到聖誕，D100好希望仍身在香港嘅你
話畀遠方嘅香港孩子知，你並不孤單！
每一張心意卡，都可以畀佢哋一份鼓舞，畀佢哋知道，香港人冇忘記佢哋，仍然掂掛著佢哋，讓佢哋重尋生存目標。
大家可寄心意卡/聖誕卡到D100，我哋會代為轉交！
地址： 香港數碼港道100號, 數碼港3座B區, 7樓703室